是日靚晚餐

牛展烏冬？

米線

牛肉加蔥花
要烏冬嗎

傻仔先食米線

正！！！！

你條智障先食屎

excel?
我偶像入我post留言好開心

食屎傻仔

word

叫自己食屎真on9

powerporn

powerpoint
but...
無啦啦講呢啲做咩

我都唔知

你個傻仔 食開屎都唔記得

excel 代表 excellence
word 代表好到言語筆默都不能形容
PowerPoint 代表 present 得好好

學到野